## AVルール125
大規模または複雑な一時オブジェクトを構築すると、パフォーマンスが大幅に低下する可能性があります。
したがって、不要な一時的な数を制限する指針として、以下のような観察が行われる。

* 問題1：
暗黙の型変換によって関数呼び出しを成功させるために、一時オブジェクトが作成（および破棄）されます。
コンバージョンは、引数が値渡しまたはconstオブジェクトへの参照として渡されたときに発生します。

* 解決策1：
問題の関数をオーバーロードし、暗黙の変換が不要になるようにします。

* 問題2：
関数がオブジェクトを返すときに、一時オブジェクトが作成（および破棄）されます。

* 解決策2a：
可能であれば参照を返す。 参照を返すことができない場合（operator *（）のように）、戻り値の最適化を利用しようとします（関数の戻りサイトでオブジェクトを利用することで局所的な仮説を取り除く）。 例えば：
		c = a * b;
		...
		inline const Rational operator*(const Rational& lhs,
		                                const Rational& rhs)
		{
		  return Rational (lhs.get_numerator() * rhs.get_numerator(),
		                   lhs.get_denominator() * rhs.get_denominator());
		}
操作*（）内で作成された一時的なものと、演算子*（）によって返された一時的なものの両方を削除します。
新しいオブジェクトは、単に "c"のために割り当てられたスペースの内部に構築されます。

* 解決策2b：
デザインを変更します。
たとえば、演算子* =（）は演算子*（）のような一時的な生成を必要としないため、演算子*（）の代わりに演算子* =（）を使用します。

